當利物浦今季贏英超之時,就係香港滅亡之時。

唔怪之得而家已經差唔多